# Desain rumah minimalis

Rumah idaman bagi setiap orang memiliki standar dan ukuran yang berbeda, disesuaikan dengan tingkat pengetahuan dan tingkat pengalamannya. Namun jika anda memimpikan memiliki rumah yang bagus, maka salah besar jika anda menganggap bahwa rumah yang ba